應該點樣清算黑警

其實黑警一直都在 只係以前唔會咁明目張膽
以前七警打人都得七個 叫做十隻手指數得晒
但係由起訴到判刑都搞左5年啦
而家班popo點止7個，半支警隊都俾少佢
唔係話信唔過香港嘅法治制度，而係7個都搞5年放2件
今次呢單嘢而家都未開始審，審到佢地退休都未告得入啦
仲未計遮晒面唔show pass嗰班証據不足
仲未計有幾多個會靠人事關係打得甩
而家根本佢地就係整到黑警犯罪嘅數目不斷上升，等我地吹佢唔漲
唔係仲迷信獨立調查委員會真係獨立下話
根本從現行制度係無可能清算班黑警
究竟仲有咩方法可以使呢班人罪有應得

真勇武，唔敢做請收皮。

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

《願榮光歸香港》 Glory be to thee, Hong Kong
何以 這土地 淚再流 In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨 With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透 We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡 As we yearn, our freedom nighs
何以 這恐懼 抹不走 With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後 In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透 Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港 Free this Land, “Stand with Hong Kong!”
在 晚星 墜落 徬徨 午夜 Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲 Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由 We shall strike
來齊集這裡 This perilous night
來全力抗對 Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅" With hope, with song, with dignity!
黎明來到 要光復 這香港 Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命 Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽 Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港 Glory be to thee, Hong Kong!